
#1
Configurei a IDE Eclipse ao banco de dados MYSQLServer 5.7.

#2
Realizei a configuração do server Tomcat 8.5 para iniciar o serviço web na máquina local, disponibilizando a porta 8080.

#3
Realizei alterações no produtoDAO e FabricanteDAO.
Implementei o serviço Rest para a realização do CRUD. 

#4
Criei os formulários e utilizei o Vue.js.